iPhone x不了，可以繼續用an機

無touch id
訓得

個頂好un眼

下代有touch id先會再考慮
face id一早估到實係垃圾倒退

我成日唔望mon開鎖／放係枱開鎖
逼人用face id即係增添麻煩

佢放係power button/背面都好呀
而家咁一刀切逼人用face id可以省返筆錢lu

唔好炒iPhone 8 呀

我買埋你地個份

放係枱用咪唔會對正個mon
而家我用指紋一禁就得
face id要特登個頭對正個mon/拎起部電話
仲要頭先demo都試得唔順
同埋下下unlock慢左2秒已經輸晒

頂都接受到，當係新野
無touch id真係等佢下代有返先買

an機不了 我就繼續用我部7仔

i8自用，i10炒

an機不了，用返7plus

好多人都係係褲袋到touch 住解定鎖再拎出黎用，幾咁方便 而家要望住

而家我用緊an機
見部x幾吸引已經準備好轉會
點知最後無touch id，可以等多年

本身好大決心轉會apple, 不過睇完個face id真係不了

An機絕對不了 冇安全感

face id 係一個敗北...

an機就咪衝出黎柒啦

X個兩隻角。。
重撚衰過s8

睇片以後有凹位 呢個係反智設計

可能由HTC 10轉 iPhone 8+

iPhone 8 X不了

望著個mon好有問題
你可能最後一刻唔想開電話或者apple pay比錢，咁你scan你個樣已經比左返唔到轉頭
touch id你唔按下就可以縮

刀系貪佢夠潮

本身用左好多年ios機 但係見到咁柒既設計真係可以考慮轉an機